[求救]CHROME播唔到片

如題,FB同YOUTUBE都播唔到。會LOAD片,見到條灰色棒但按PLAY無反應。有冇巴打知咩料

改用 google dns
Google 下知點改架

我呢排有時都會
唔知係咪ADBLOCK問題

用緊GOOGLE DNS